妹妹你坐船頭，哥哥在岸上走

哥哥在脫褲頭

係咪痴左線

推到俾大陸仔姜濤去唱

恩恩愛愛纖繩蕩悠悠

妹妹你做全套 哥哥已脫褲頭

奸夫的愛

奸奸